香港人，投票！

反送中到以家，香港經歷緊黑暗既五個月
開始香港人，加油！
去到香港人，反抗！
甚至香港人，報仇！

大家為左香港做左好多好多
好多手足犧牲
好多手足被濫補
好多手足捨棄金錢

以家
唔洗你地出黎行，
唔洗你地做勇武，
唔洗你地叫口號，
唔洗你地帶口眾，

剩係去屋企附近投個票

仲記唔記得當日點解申請做選民？
就係要踢走班賣港建制
盡返公民責任
為香港出得幾多力就幾多。

要記住！多你一個都好多！

香港人，投票！
香港人，投票！
香港人，投票！

投果D正ON9
我話你知, 政府今次用咩手段都會令到建制贏
你地投到投票率創新高
然後比建制贏, 佢就可以反咬話民意係佢地果邊
基本上睇19 LIHKG 班5毛都嗌人投票都知咩事
完撚晒區選, 政府就大條道理入POLY清場
歡迎過幾日BIN 鳩我屍

唔投嘅更On 9
試都唔試就直接輸
講完

唔投票仲on9，
就係因為你呢d假設，
所以要自己禁自己聲？
香港人就係禁聲得太耐，要醒下啦！

香港人，投票！
香港人，投票！
香港人，投票！

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！